一齊整個假黃假藍youtuber list

我先，聽得出三個都係為左錢，特登掉轉啲野來講，真藍腦殘唔係咁架

假藍：陳怡，何志光，曾鎧琪

唔支持23條
有外國國籍/護照
仔女喺外國讀書
有外幣/投資外國公司
之前所有祖國災情都無捐過1次錢

以上中一樣都係偽藍